一出街就控制唔到自己對眼

女人一著得少布d/凸d就瘋狂望
成日俾人發現之後怒啤。。就黎變性罪犯
朝早打飛機可以減輕d病況。。但再打下去會死的

哇屌我都同你一樣
日日都要打飛飛
有時上哂癮一日打三四次
覺得自己遲早死

其實係你唔打飛機先會改到呢個情況

而家出去
就控制到

去溝女咪得

睇完唔打仲危險

我兩個鐘內 三四次都未死

得唔到解放

我都成日𥄫女

成日同D女互望

我唔會縮

佢地唔望我我先另轉頭

你𥄫女唔好人地一望你就縮

咁樣俾人感覺到你好閃縮似偷望咁

光明正大咁睇反而D女唔會反感

當然你望個角度唔好太過分啦

我出街有時都有女仔望啦

咪都係照睇返佢

男同女一樣架姐

簫別離信徒？

Same
一得閒就想打j

d 女對腳好撚正
出親街都視姦佢地

Pr 拉

d女會好撚巴屎閉咁望去右上方，收皮啦唔帶口罩望都唔會有人望

神

有D大波波但個feel好良家婦女唔似出黎蒲
但我就咁樣視姦人地好過意唔去..
有時見到D行家𥄫女 都幾擔心班女女安危

岩岩又見到兩個廿尾女仔行過
T恤都密密實波突突。。就黎頂唔緊

你的樣子如何，你的待遇也必如何
普通女/靚女都唔會抗拒俾靚仔𥄫⋯⋯

有d好大但唔識震
應該都係z墊出黎 但我都係控制唔到去

老細屋企人黎探班
屌佢老婆正撚到。。生左個女都咁fit

圖呢？